一人一個有7/柒字霸氣組名#yup#

最好2/3個字

7個垃圾撚

月娥

全真柒子

柒得過你地